{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61147&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화더리제펜션"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューの客室を保有しております。 周辺にはフポ港と江華·潮干狩りセンターがあり、車で行くことができます。 厚浦港は車で8分、江華·潮干狩りセンターは車で9分の距離です。 お知らせではWi-Fiができないことをお知らせします。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 駐車場は利用できない場合がありますので、現場の状況をご確認ください。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルをご利用ください。 2人から8人までは30,000ウォンで、9人から10人までは50,000ウォンです。 バーベキュー施設は屋外に位置しているため、冬季にはご利用いただけません。 現地でお支払いいただく必要があります。 その他の確認事項では、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、ペット同伴はご遠慮ください。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはフポ港と江華·潮干狩りセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎は不可能です。駐車場は利用できない場合がありますので、現場の状況をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。2人から8人までは30,000ウォンで、9人から10人までは50,000ウォンです。ただし、バーベキュー施設は屋外に位置しているため、冬季にはご利用いただけません。現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴が必要であり、ペット同伴はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室の写真や施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 407
    }
}